SMT 12月到期 續約/轉台

要5-10gb 不限速4g數據

可以考慮埋iPhone 上台plan

Push

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $1x8
4.5G 300M無限 $1x8
仲有4G/4.5G 企業優惠低至兩位數XX
仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg:

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie